做緊M記職員，你問我答

例如可以問下麥樂雞新醬點解咁撚難食

邊間？

點先肯交閉路電視條片出嚟？

點先拎到閉錄電視啲片
普通員工睇唔睇到？

點搞間鋪先令經理最頭痛？

要問高層 我地冇決定權

唔幫襯

推

唔好俾佢沉底！！推！
多啲人黎問！

點解啲薯條成日都唔記得落鹽

落得少啫 一定唔會唔記得落 除非你嗌走鹽

M記妹妹你食過幾多個？多唔多豬食？

咪玩啦 全部阿嬸黎

一個月萬幾掛 我都唔記得了
可以去M記分店外既果塊版睇下

依家仲有冇得拎大雞醬？

點解成撚日執錯野，屌你老母

咪扮野啦，大把學生妹做part time

食咗唔認會一世不舉㗎

點睇賣雪糕果d 唔識主動比紙巾

真係冇食過

屌你老母 你冇錢買紙巾咩？

雪糕錢包埋架喎